美總統特朗普：傳統媒體是人民公敵，但放心，我們會在11月贏得大選！

TVB是人民公敵

Push

同感。好彩有自媒體，個個都可發聲，講真相

唔知民主黨同啲大報幾時會出嚟話支持個支那記者呢